---
date: 2020-05-12 09:07:00
images:
- /uploads/hbc-310-42__qa7ih9.png
layout: post
title: Portrait N°16
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Portrait N°16-Senior fille-Marion<br/>Merci à Marion d'avoir complété son portrait et d'avoir patienté pour sa mise en ligne. On guettera l'an prochain les barres transversales rentrantes ( et on en profitera pour lancer une ola dans la nouvelle HBC310 ARENA <span><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span>;)</span></span> ).<br/><a href="https://www.facebook.com/hashtag/teamhbc310?__eep__=6&amp;source=feed_text&amp;epa=HASHTAG&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARBmvoB3VQb5g4Bgj4bUDGLu27nE6lX_vP0Ko188xZf3JBMegAURQKepE4ynhWVyr_uHcM_c2DY91GLpBnVZTLMZdId-2bONNA6hb9-KhLw1hAdiY_VNTp2L2yN6dYoH4LW4ymAYnJVY-CHeDGLg8-canF1ZDkEjX1ilUJYBdvpZYE_mJekiELlAJGid-M_KP-ReixpNNudVTZP2BOkXMie7jp--2HZ_LiefbFlekBS52gbOo-ce_a1Cqz8or-Z7Sha2fuQuLdipFCgcNBZULC-zLCjROVGYvP44KKXSOcwYEQtd740y8Y_nBEKZ3zfBNZ-So9R8l9CiL4gTzSKQM1TjhQ&amp;__tn__=%2ANK-R" rel="nofollow noreferrer noopener"><span><span>#</span><span>Teamhbc310</span></span></a> <span><span> </span></span></p></div>